人唔作出代價 就唔會有任何犧牲

呢一點係鍊金術的基本原則

收皮啦

葉念深夏宇~

真理

胡鴻鈞呂方

人唔作出犧牲 就得唔到任何收穫
等價交換啊
樓主